---
title: "Пост имени Hello World"
date: 2018-12-04T00:05:03+03:00
draft: false
categories:
- Offtopic
tags:
- Talks
---

Пробую вести новый блог с блекджеком и генератором статики [hugo](https://gohugo.io/). Надеюсь постов будет больше, чем только этот. Благо голова уже не выдерживает удерживать обилие изученного - надо срочно записывать!